[Netflix] Punisher

今年出

Shane

但我係netflix fb page 又搵唔到

I'm coming

「A fan made」

sor 攪到大家空歡喜一場

好快架啦 年尾